到底an機可以點follow人

up乜勁

係連登

唔明你up乜撚

終極語癌

用web版

連登可以fol人